垃圾有線

屌你老母120M plan都有12mb/s
中伏升做200M 10mb/s都無

上總部囉

Upload10? 定download

200M download係有191M,upload先10M ,可以你d router/lan線唔支援1000M同cat6...

你傻L咗？人地用MB/s
191M喎 過1000Mbps喎

你咩ROUTER呀,我D-Link - AC1200

冇關係嫁巴打
畢嬲icable都係成帷野share
所以你慢咗都未必關router事😂

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks